宜家D小學教科書真係好撚on9

愛國愛到le

一定要教佢地球人身份

iMoM

是但啦 唔好阻我OT

啱wor 駁唔到 有乜問題 係你班憤青唔肯認清事實

駁唔到就負皮

我地係香港出世，係香港人

睇埋本書下一句 香港是中國的

作嘔

新五毛 華西 #177778

五毛好過盲毛

識洗腦一定由細細個開始洗

我都係中國人！

日本人說:「因為我有黑眼睛 黑頭髮和黃皮膚 所以我是中國人」

新加坡人說:「我寫的是中國字 說的是中國話 所以我也是中國人」

美國華裔說:「我的爸爸 媽媽是中國人 所以我也是中國人」

南亞人說:「我在香港出生 香港是中國的一部份 所以我也是中國人」

中國人的祖先在非洲 全世界都是中國人

老師講粗口
咩大家都係中國人

大家都是中國人

連啲人名都痴撚線
乜撚嘢思華, 國強